[失物]有個on9 漏咗個速遞係42c

致偉大嘅連燈
有個on9 仔趕住去拖手仔
漏咗個細嘅速遞係42c度
架車大約1930至2000到長亨總站

希望好人有好報
光復香港，時代革命

Tg:

推

有心無力
推唔郁

多謝你

和你推

好柒
有冇打過電話俾車站

下次小心D喇

push

慘在份件係我老世嘅

打咗話冇

下次唔會係巴士訓著

推一推幫下手足

Push

推推子

落車幫你問下

多謝你啊
好人一世平安

柒頭

pish

如果搵得翻捐多五百比立場or星火
利申: 每月有交家用

點解成日有啲咁嘅on9...

和你推 雖然推唔郁

因為瞓著咗

你係俾人偷定係點

趕住落車漏咗

pish

Tui

記得拎文宣
唔記得攞速遞

無lu

下次記得將啲重要嘢放喺大脾或者腳前搵定新工啦

上面會唔會有個人資料
俾人拎咗都幾大獲

預咗冇希望
不過試一訂

push

有我老細名同電話
我冇開落睇唔知入面係咩

幫手推

幫推

下世小心啲

冇乜嘢幫到手足你, 除咗推

我唔想被罷工啊
我平時自願罷嫁

p

未試過唔見野？

help pushing, be careful next time

手足都係幫手推唔好勞氣

Thank you so much

上大消物group 問問？

help u push

幫你推下啦

推
下次小心啲啦

唔係抗爭失物我廢事打攪人
不過會留意下
多謝你

多謝大家

Pish

五大訴求

缺一不可

雖然唔係行動po 不過照推

你幫吓老世買過份

推 加油巴打

Fight for Freedom

。

佢冇覆我

Stand with Hong Kong

上定下？

咩樣？

上層尾座

灰色嘅速遞膠袋包裝
a4 size左右

最尾？

推一下

幫你推推佢

尾2

希望你搵得番

笑死禾，幫你推

Five Demands

唔好問我點解知

禾刀吾相

打電話去九巴問啦...

好
感謝你

打了
佢話冇

Not One Less

搵返未呀? 幫手推!

輕輕的我來了 輕輕的我幫推

搵定工啦on9
推

PUSH

有手足幫我去埋站頭問
熱烈表揚感謝大家幫忙
雖然站長話冇

一場手足
同你推下

二十號

推下

尖咀見

感謝你

準備長期罷工

RIP man

推你個推

推多下

大家一齊參與罷工

打返站頭問吓？

盡情笑啦

站長話冇
留咗電話
純粹希望睇下有冇手足執到
感謝你幫推

試下推

雖然巴打論盡咗啲 但都推撚爆佢

推阿推阿推!

而，唔郁GE屌。

反抗!反抗!反抗!反抗!反抗!

謝謝你

論盡子

唔郁都係好事
行動post優先

推推

謝謝

打曬兩個站都冇？
利申：之前喺巴士漏過嘢 喺起點個巴士總站揾翻

You are so smart

幫推,希望搵得翻

推，希望搵得翻

乜咁唔小心呀

唔駛驚

凡事都可解決

大頭蝦

巴打冇咗份工叫唔叫解決咗

人生總要柒無數次

希望在明天

唔駛灰

過來人，我明個種感覺

齊來大罷工

明天做義教順便儲下好運

推，祝好人有好報

我要真普選

幫你推

先報警攞Case no.啦，跟住再去巴士公司申請失物同要求番睇cctv，教晒你

幫得一個得一個

我怕佢睇完cctv拉埋我
貼咗文宣係窗度

搵到未？

好人一世平安

你去多次站頭睇下 一來一回 三小時左右架車返返青衣(我估

幫你推下啦on9仔

我留咗電話
不過聽日再打去問下
謝謝你

On9 係冇藥醫

I’m ready

報咗警未？

反抗!反抗!反抗!

執到既人應該打左比你腦細

不了會比人拉
不過謝謝你

1020

推俾on9 睇

老細冇咁小氣嘅
應該

On9 已閱

help you

推下你個on9仔推下啦

Thank you sis

推啊 我都試過 同樣係42c

推！

仲有1020見

On9 仔表示感謝

同路人

謝你老母

幫推 希望搵得返 好人一生平安

Molamola

天琦bb要平安

幫推💪🏻

希望下一世做有錢人

…

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

試下呢幾日留意大消物tg group, 有時會有人放失物上去

Btw巴打份件重唔重要架？搵唔返會唔會俾老細𨳒

呢個要推

柒～～頭
搵反未呀

Pish 1020

多謝你會留意下

圖？

作為全公司最垃圾嘅員工
老細應該放棄咗我

緊係未啦

冇圖唔好意思
普通速遞冇影到相

Help push
星期日尖嘴見

希望你搵到 好人一世平安

幫你推下

大家都要平安

推豬仔

尖沙咀見

安慰下你
唔笑你 多謝你為香港既付出
愛你

多謝你
願榮光歸香港

之前民間記者會個個金融界代表又話籌備緊罷工嘅
備咗去邊

多謝哂各位幫推

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

Pushhhhh
望有心人幫手

感謝各位

二十號
尖咀見

搵到未
幫你推下

搵到未啊

站長話冇

20號
尖咀見

慘
和你推啦

多謝大家

不過行動post更重要
記得去推多2野

巴打你可以準備換過個老細啦

通常都唔會搵返，上次唔見銀包手機都係咁

你打去總站問有冇人執到仲好啦

就係試過所以先咁問

欣賞你 但都希望你搵返

吃豆腐的代價

推……

Rip

你個時間會唔會係架車直接返咗廠
行內人就知 7點零至9點蛇車收車高峰期嚟
司機冇查車 你袋嘢咁細 運咗入廠真係唔奇
遲啲再打去問睇下係唔係執咗交咗俾廠啦

未瞓得着 幫推
雖然冇用

咁唔小心阿
推

咁柒架 推

推。

( Show Blocked User - 撚狗者 )

上失物group搵啦

幫推
Btw 1020見